[X] Al dar click a servicios ya no abrir la animación del logo, ir directo a industrias
[X] El texto de inicio en el home cambió
[X] Quitar la primera sección de cada servicio
[X]El timeline cambia
[X]Agregar la animación de scroll en el primer slide de cada servicio
[X]Agregar al final un slide con los beneficios y quitarlo del menú
[X]La parte de beneficios cambia la info
[]Cambiar la tipografía de clientes en el menú
[X]Agregar la bandera de idioma en el footer
[X]En el link de clientes activar la acción de redirección al portal https://www.cargobajaportal.com/
[]Hay viñetas duplicadas en la parte de logística en todos los servicios